是日劣食 牛腩粗加底阿唔該

唔錯

有d瘦

黐牙

肥腩

食親都係配河粉
睇見都好肚餓

仲要29蚊碗
可以揀肥瘦